# ORID
## O
今天进行了code review，学习了集成测试，单元测试，三层架构，下午主要通过使用Mock模拟数据来对接口进行集成测试，还了解了自动注入等注解。
## R
I was a little hurry
## I
单元测试能够测试到更多的函数，集成测试能够测试到集成后的各种情况，各有优缺点，但是测试确实是开发中不可或缺的一部分。
## D
刚刚开始学习集成测试，感觉有点困难，很多知识老师讲解的时候明白了，然后到了正式编程的时候又忘了，练习的时候多亏老师的耐心指导才逐渐上手，代码知识还是需要通过多练习来掌握的。
